[ 拘黑狗和談再出發？] 黨衛軍：於多區設防戒備並截查多人

晚上多區有人聚集 屯門有防暴警察戒備
08.05.2020 20:58

網民號召今晚在全港多區聚集悼念，在金鐘太古廣場，晚上有超過100人聚集，部分人身穿全黑衣服，舉起港英或反修例示威旗幟，保安員在旁邊戒備，防暴警員在商場外圍和附近的巴士總站巡邏。

今日亦是科大學生周梓樂在將軍澳停車場墮下離世半年，有人聚集悼念。在屯門大會堂外，一批防暴警察拉起封鎖線，禁止人群聚集，有四名男女被截查，搜袋後獲放行。在元朗，有人在港鐵站下的巴士總站設立祭壇，擺有周梓樂的畫像，有人擺放鮮花悼念，警員在附近戒備。

屯門 旺角 重狗

元朗都要小心